屌你連牛好撚柒

牛定熊?

手

吓，熊有角架咩樓豬小學生？

永續老鼠

我冇嘅屌

講緊股市，牛定熊啊

豬牛同體咁款

冇喎

都係連鼠靚

點解我冇

點解我都冇

係咪有特權

你點有的

榮譽會員

我無

永續閪面貓

係咪諗住一年先出一個生肖

蓮藕
其實係咪連豬加兩隻角

牛熊証

笑左

連鼠 連貓一開始出都比人屌唔靚

到宜家都係覺得唔靚

鼠好正喎

睇嚟佢似係小學生多啲

連鼠改咗色cute好多

我有

連牛🥩🥩
要配壽司🍣🍣

我無嘅

雜交出嚟嘅牛

富途隻牛得意D

可唔可以改做乳牛 乳牛好睇啲

咁都有得笑

連豬加對角

點chok出來

都係老鼠最能得意

好安詳

點解我冇連牛?

咪作故仔啦
假嘅連牛
利申:admin同我私底下有聯絡，咪撚信佢

今年創作部有D 賴

咁都幾好呀

似乎連仔真係有睇我啲concept圖攞嚟emojis

好醜樣

點解搵唔到連牛

屌你咩 連豬加對角就當牛

真係有連牛

課金LIHKG+就有

連豬嚟嘅屌你

連狗世界第一

屌係7仔買左普通版連牛無得玩變身，大家記得買豪華版

點解我冇嘅

屌 真係出咗 前幾日先問完

連貓派萬歲

豬先係最強

連豬派

點解我搵唔到

有啲似

連豬先係最正

自己打code

新春icon呢

你一定冇見過一開始隻連鼠

醒目仔

P牌

差個鼻環

呢個之前上過報
王心凌有貼過佢出嚟
而家搵唔返啲post

#lihkg#cow

冇嘅

成隻連熊咁

睇睇吓似雷震子

點解唔用乳牛呢

似有角嘅豬

可唔可以remake

其實連鼠有remake過
連貓一開始讚多

點解有啲似豬

見過

無嘅

個鼻中毒？紅撚晒嘅？

手足#cry#cow

笑左 真正小學生出現案

係咪要update

講可愛應該無一隻牛及得上富途牛牛

打字先出到
屌你

小朋友

無連牛喊既

我copy人地嘅，點先有，個app冇得更新嘅

足金鳩牛

永續連豬

難為牛熊定分界

不如用highland cow嚟做連牛啦

mk牛

啱晒，因為連豬連狗連鼠連貓唔夠mk

其實係豬黎

半獸牛？強獸牛？

呢隻好笑

牛定豬嚟

Give Me Five
+=

冇嘅你地點打的

乳牛呢

我得隻招財貓咋

牛呢

我又要

係唔係攞隻醜牛俾少少人用嚟試水溫

有冇諗過到連蛇嗰陣冇手點算？

啡色有角既連豬

點打的

越睇越似連豬

連豬扮牛

好似鹿

好正能量喎，咁好笑容，又變金

招財貓

手足

未有

copy and paste

今日未過12點 一日都係連鼠話事

Diu 點解我無既

好似連豬加隻角

me 2

小學生

你應該中學生

好撚柒

點打

係都整乳牛啦⋯⋯

用手指

係

我覺得最主要係隻色唔靚，如果改用乳牛即刻可愛好多

係所以永續連鼠

#wail2#cow

連豬屌打

用扮工模式咪睇到

好似彭彭

但係彭彭係豬

鼠鼠先最可愛

我冇!嬲!

彭彭係豬喎

#smile#cow

淨係識呢三個 返工嗰個點整

好笑

呢隻灰版連鼠正d

*四個

連登=中學生集中地

好撚型仔喎

好醜

我都冇

永續年鼠

好樣衰

成個力架咁

諗起個「滅鼠王 迎金牛」banner
隔離係lmf改革香港banner

Agger

整乳牛plz

乳牛大奶

=

得貓

#:(cow

##cow
##cow

##cow

##cow

##cow

遲d係咪12生肖都齊哂

唔好介意上面d留言 依度係咁
唔炒股唔識用語唔用炒股撚思維 = 小學生

定熊?

員

我都冇醜醜牛

app版係咪無

應該似未正式發佈

用緊app唔見有

好撚正

佢喊個樣喊得陰公過人

贊成
真係柒

點解會咁醜

明明就係有角嘅豬

冇得用既點解

傻閪牛熊都唔知點解縮返入老母閪到咪衝戍黎柒啦

好得意

不過勁似連豬

#power#cow →
#gold#cow→
#hehe#cow→
#sosad#cow→
#:)#cow→
#sad#cow→
#no#cow→

依個好撚正喎

加個鼻環會好D

why I don’t have 連牛

How to have?

我要牛呀！

都係連豬最好

要打code，上面有教

如果係咁嘅話 我估連猴連雞唔會出到

好似豬

我都係咁諗

ig

唔係要子時先有得直接打出黎呀

#:(cow

成隻豬咁

#cow#cow

同問
得呢隻閪面招財貓
App store又冇更新

連牛個樣太和善 重以為對眼會好大粒

連豬最好

國際金融中心中學畢業就開始炒GME㗎喇

即係你笑人就得 人笑你就唔得

好q

都係連狗最靚

有得上好上

連鼠最cute

Where ?

好似苦笑系列

[url][/url]

連牛好似毒L俾人笑
笑完操fit變型牛

佢笑我先喎。。。

連鼠世一

真世一

連鼠好撚正

隻色唔掂

其實睇兩睇連牛都幾得意丫

我都諗起依張gif

屌，好撚柒

:唔好忘記連豬我

個鼻好似豬

fatc

正呀

連牛你喺邊

似野豬

##fatc

連鼠初推出時都係柒

絕對係2019年既連豬最靚最有代表性

呢個好似有限制咖

lihkg-app://asset/assets/faces/cow/power_special.gif

連仔整到佢咗樣衰
係咪歧視

唔似牛嘅

鼠年出咗兩個

鹿

連鼠勁得意

蓮藕

點解我PC版冇

成隻珍珍牛仔片咁

我都無連牛

嘩屌你唔講真係唔知

識貨

無連牛揮手區

連牛醜到喊

榮譽會員路過

連虎都未必有啦

點解我都未有

祝大家發財！

連仔認證嘅高級會員先有

點解到依家都冇嘅 app store 已經更新到最新

點解我無嘅

等你畫

好樣衰啊

#lihkgcow

好工口大叔feel , 不過都得意

連牛好正喎

其實幾得意

建議admin用呢個做藍本再整過啦
依家果個實在太樣衰，尤其係個鼻
隻色又太深
岩用既樓主請pin

#arrogant#cow→

連登係咪諗住每年出返相應生肖嘅

大隻金牛好cute

似一隻黑豬上面加2隻角

#lny #lny #lny #lny #lny

得連貓既我

咩野新emoji都冇 係咪要斬掉重練

乜撚野黎

全面進場

我訴求就係上班

牛咁柒點用呀咪玩啦

夠膽你講多次

仆街支牛仲得意過佢

柒牛

有批好平牛肉？

終於有牛

今牛點整㗎？

+=

／

仲未有

記得好似顏色唔同 動畫一開始都有啲唔同
一開始幾個動畫我覺得得意過家陣個版本

柒撚到飛天

財經台有排玩

好得意喎

成隻連豬咁

連豬forever

+

根本係扮緊牛嘅連豬

傻得黎又幾正

明明就好打意

好得意
多謝連仔

連牛

轉下隻色啦 好柒

加隻角，變黑色就係牛

塊面太圓了

隻牛唔跟隊嘅 屌

點解唔可以整成乳牛咁？

得咗

大隻牛

連牛好撚得意喎
仲有眼鏡look添

係囉
明明呢隻係燒豬嚟

似燒熟咗嘅連豬

整返套先

求名

屌你連豬加隻角
懶到你

連牛一開波整嬲咗連貓
連貓搵人幫拖拎咗去燒
最後
變成咁

財神lomor好得意

兄弟咁樣樣

牛魔王

期待連虎
利申 屬虎

有啦有啦

真係要子時先有

都係連豬最得意

連蛇究竟會咩樣

都幾得意呀

越睇越似

精氣神！

好撚柒啊蓮藕

隻牛好似pkm隻獨角蟲

牛B死了

我想要返連豬揮春放係頭個隻呀屌你

連牛個鼻太似豬，鼻窿要整細啲分返開先似牛，或者加返個鼻環

真係好柒

吳孟達咁嘅樣

有角嘅豬

唔怪得連仔利是封冇連牛

今晚仲諗緊有有未有牛, 點知

你問媽咪麵啦

咪係

連牛真麻麻喎

小學生?

等連虎

大隻既動物好難畫到可愛架啦將就下啦

要求重畫

乜鳩咁柒

好柒呀，轉黑白乳牛得唔得

連豬揮春有隻好得意既乳牛架

連登有咁多年再算

好撚得意

連鼠好Q

中婭沙漏

教壞連仔整富途牛牛出嚟

預言 連牛就快送到去Remake了

我覺得幾得意喎